Aka首Mad咁正都無hit唔起

得7萬view，如果係k歌應該過70萬

903已經幫佢力谷緊…咁都唔hit真係無計

Aka

Btw 好欣賞佢作好多唔同類型嘅歌

樓豬專登打錯歌手名都引唔到人入黎

首歌係正，可惜個名改得有d hea

個呢排嘅MV都好有心思

揾左金剛拍MV